原來冇唔開心係因為連唔開心都冇感覺

一路以為自己過得好地地
到有事發生先發現自己已經對衰野冇曬感覺
好似已經咩都冇所謂咁

Me too

之前好奇怪自己心情冇咩野
但係平時又好頹咁冇動力做野
咩都冇做訓係到成日都係好攰